我屌晒今日無入維園出發的人

之前明明大家齊心話點都要入維園出發,比大會點足人頭
我以前咁多次都無入維園,直接打尖出發
今日都乖乖2點已入到維園,
點知一入就入左黑洞咁,行行企企無郁過就4個鐘頭
你地成班友係出面打尖塞鬼爆晒,攪到行唔到。

如果大家都自律排隊入維園行,其實維園所有人都可以好順暢咁流水式不斷行,
咁人數又多,大家又唔洗咁辛苦齋企無得行

你今日有出黎,我都多謝你
但屌你老母真係要改善下,欺騙左我呢D人的感情

我以前咁多次都無入維園,直接打尖出發

屌你又夠膽講出口呢到好笑

其實今日真係冇乜人打尖
出唔到黎係因為維園人太多

其實高士威道唔係太多人打尖
好多人都願意等入維園

維園人太多所以出唔到維園？😂

唔係維園既人唔想出
而係維園唯一既出口因為出面既人潮塞足4個鐘

民陣係咪應該改點人數地點呢

本身想入維園 民陣搵左人叫人行出去

第一次冇行過就完咗
入面塞咗4個鐘

出唔到維園都係好事，證明人數多到塞死晒！
有出黎遊行就係好事，我唔介意係維園等幾個鐘都出唔到去！
好感動係好多行動不便，老弱人士都要行入維園企幾個鐘等出發(佢地真係好辛苦好攰)。

今日去到五點幾，警要終止遊行，想以暴徒破壞和平遊行作分化，但喺維園草地的市民聽到民陣宣佈警終止遊行，成場人齊體屌緊黑警老母！

一樣

信我 係天后個邊個個都想入維園 但得幾個岀入口仲有個濕9工展會所以先會塞 入面既人未岀黎 岀面既就迫入去 俾自己人塞住左

不過起碼樓主肯改
講好多次唔好插隊

自己今次守規矩就屌晒所有唔守規嘅人

好可愛

其實咁就證明左好多人
今次行唔到係因為黑警而提早完左
唔洗灰心

我直到完個下都未入到維園，大家都等緊

民陣下次可唔可以改係終點先點人頭

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

lm

黑警未到終點就叫你解散 tvb報出嚟遊行人數0

根本都唔關事，出口條路就好疏，唔入維園要死形冇人打你尖你都係咁塞，屌乜嘢老母
成日話數人數係你地諗多左，根本冇辦法會數到，全世界冇人有方法，最後就係睇路況up個數。

辛苦你